[有圖]祖兒驚喜現身 欣宜Bra look登場

欣宜Bra look都出到黎，真係唔好講咁多野住，要睇圖嘅入去啦

笑左

好襯

我都唔知點解會㩒咗入嚟

一高一低嘅

不如我地。。。